NOW個直播台無左畫面？

搞咩呀！出面到底咩情況啊！

有無人知呀！

有冇now記者可能報下平安
好擔心你地

有奇怪wo真係！

有無NOWTV手足呀！

出面究竟咩環境啊